下呼吸道感染武漢肺炎代唔代表隻病毒已完全變種?

變左主要 空氣 > 飛沬 傳染呢個途徑

push